我老母係黑警

驚俾人蝦，但我反黑警點避免

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Hi auntie

屌你老母

巴打唔介意可唔可以叫我一聲老豆
我屌你老母呀

咁你都幾勁 可以隱藏到自己三個月

著件衫印住我老母是黑警，你可以屌我老母了

有冇收到個bb機?

屌你老母.

請支持國難五金西環店

齋噏？

助理處長得林曉彤係女

影張BB機相黎睇下

屌

秒

仲有幾隻

胃應紅？

勇武

AC得1個係女

幫你推一推啦

笑死

林氏仆街仔

揚咗?

香港警賊屌你老母

真自爆？

陳綺麗女士
東九龍總區指揮官

張靜女士
香港警察學院院長

呢2個 都係助理處長級別

上前線幫勇武食幾棍

唔知點應你。。。

到底樓主真正身分係咩

睇清楚D
唔止

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仆街

將你老母嘅閃卡放出嚟，可地可以考慮下原諒你

樓主唔好爆咁多

假膠

咁我唯有屌你老母啦

咪玩人啦

做臥底 偷聽媽咪講電話

又玩膠 起下底先啦

起底睇下啦

起底睇下先la

再睇清楚D

樓主死全家

睇樓主啲post好假膠feel
理撚得佢啦

繼續吹

起底，假膠黎

自爆

連登仔唔好咁仆街啦
雖然人地老母係林曉彤
但佢話曬都係手足黎
幫幫手
唔好推

屌咪玩膠

你無搞鳩其他人，人地唔會亂搞你。睇你造化。身在曹營就要貢獻

呢個時候仲假膠
好撚好玩？

Blocked

一反學，老師未到，就企出黎，大叫 『黑警無恥，打倒黑警』

自爆左?

鋤你老母

做卧底報料啦

咁就真係要反你老母黑警

交你老母出來

唔理真膠定假膠
屌左你老母先

屌你老母死臭閪 祝你老母個爛臭花柳閪早死早著

想申請bno而老母係黑警而且曾經中出過陳同佳條女既新移民黑警

狗仔

唔係點呀 屌你老母囉

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

九月一 機場見

🤣🤣🤣🤣🤣笑死

我屌你老母呀

推

燒咗佢部翻工電腦佢

起你老母底，保你平安

請善用

一開波就屌死自己老母先

好唔好砌？

大叫光復香港 時代革命
然後參與罷課

屌
OP一定要著呢件
一定冇人會欺凌你，最多間中就質返句屌你老母

屌你老母
係咪假膠 都唔知有冇女人助理處長